【美國連詩雅】點解Taylor Swift中二病病發得咁遲？

廿八歲人先至學人扮叛逆 中二病
仲以為自己係十八歲咩
好命嘅 一早都結曬婚生埋仔
差啲嘢 都可能已經有過幾段婚姻
Taylor Swift仲係成個on9婆咁款

條女對腳好撚正wo

啱呀ching

佢不嬲都好自我中心架喎

其實佢宜家係做返真正嘅自己
之前唱country song扮哂純情
佢瘋狂拍拖分手已經唔係第一日嘅事

利申: fan

Agger 依加唱既歌都係關於自己

The old taylor is dead
比返以前既taylor我

成日覺得佢係鬼版波多

商業野黎架姐 咁認真

冇波

所以咪話佢on9 三十歲都嚟緊仲叛逆

咩戲嚟

你標題係話佢「咁遲」
仲有，人哋有名氣有資本咪有得做自己
你以為好多人都唔中二？ 為世所迫戴住成熟嘅面具咋

痴撚線 你偶像唔撚化=好多人都唔撚化

佢真係好撚煩

Same

香港奇案之強姦

唔撚係我偶像 好憎美國連詩雅
以事論事

仲有個logic係
P1 好多人唔撚化
P2 佢係唔撚化班人嘅一員
Conclusion 佢都唔撚化，好出奇呀
而唔係你所講嘅biconditional / =
利申: logic101 F

幾年前已開始商業化
D fans好鍾意講佢改變係因為做返自己
你又點知佢自己係點

Katy perry夠發癲啦 鬼婆中二病發下有咩出奇

Katy Perry 不嬲癲癲地

全世界都知佢係點架啦
小器 記仇 不論仇人舊情人舊朋友都俾佢唱衰
俾人笑得多咪要扮叛逆話唔care reputation囉
實情係人都知佢個腦停留係teenage時期冇長大過

同你user name一樣
一睇就知八婆格勁難相處
好鍾意係啲歌同mv營造自己好多朋友嘅假像
點知轉個頭一係反曬面 一係就話其實唔係同佢好熟架咋

咁玩metal咪叛逆到老

成日覺得佢同kardashians 冇咩分別 只係佢起碼識作歌
一樣都係成日爆dgossip 出黎扮受害者
利申 love story 到we are never ever getting back together 時期係佢fans

KP miley 呢d癲得黎起碼俾我感覺佢地真係唔care人地點睇
🐍俾我覺得佢係想扮唔care但失敗

初中時期都係佢fans
人大咗 發現自己睇嘢都開始有唔同
而佢仲作歌寫衰katy perry 就知佢係一直原地踏步嘅on9婆
依家變埋中二病發 三張嘢都嚟緊

佢真係好似中學帶頭杯葛人扮大家姐個啲Bitch

佢真係好撚煩 一定係朋友圈到搞風搞雨既人

佢唔少歌都係關於同其他人嘅 feud 或者同 ex 分咗手之後唱衰佢地
你咁多段戀情都失敗即係證明你自己都有唔少問題喇 重唱衰人
真心覺得佢好煩，你唔厭我都厭喇
當我自己成熟咗，但係佢尐歌都係原地踏步嘅時候，我會覺得好噁心
利申 由 love story 到 i knew you were trouble 係佢嘅 fan

Bad blood 最狗係作完首歌搵曬成班fd拍mv大肆宣傳之後
KP 回應 d人問🐍點睇 佢話佢唔會再答有關問題
搞到好似KP好小氣 ts唔care 咁
明明就係佢搞事先
佢冇作bad blood KP 都未必作Swiss Swiss 反擊

仲有zendaya 都消失左

咁耐以黎
係咪得邪神同佢分手後
無比條女唱

佢係好撚煩
但亦都好撚索

你同佢好似好fd

未release姐

呢啲嘢個個都有眼得見啦 唔駛friend都知
外國都大把人講佢不停作歌唱衰人

又唔係話佢講嘢好低B 嘢食嚟齊曬先話唔要

佢好似係同邪神外遇飛咗個ex

等下隻碟就有嫁喇

之後如果賣唔到

咪又係唱返d 8 婆歌

The old Taylor is dead?
No,she is back!

志玲 波多 Taylor

咪又係雞

係look what you made me do MV入面有幾個男dancers著住件 I❤️TS，係咪已經影射咗少少邪神

Katy perry 由一開始就癲癲地
佢唱緊ur so gay個陣taylor仲唱緊you belong with me

係 個mv影射左好多人

同意

印象中好似得back to december 唔係唱人...

好似小學雞facebook含沙射影鬧人咁好戇鳩
仲要下下都有位要入到人鬧人個下先最反感

佢好似剩係冇唱twilight狼人咋
loki係嫌佢太痴身 拍戲都煩住晒飛起佢
點知ts調返轉頭話自己頂唔到loki煩住佢喎
佢同loki拍拖個期 最黑人憎 點解會有呢啲八婆？
無逢接軌 又搞是搞非

以前大家話佢八婆 就扮淑女否認自己係八婆
俾人話 就話唔care haters gonna hate
再話得多 發現自己扮無可扮
就出首新碟話自己一直都係咁 依家做自己
我變成你口中嘅八婆係因為你哋恰我 恰到我變成咁
old Taylor is dead look what you make me do

都係全世界錯 錯既唔係我

個撚個佢都唔鍾意架啦
搵堆酒肉朋友俾佢扮多friend 轉過頭人哋話其實唔熟
兵仔俾佢不停消費利用 見人紅 依家首新歌又搵人feat嚟呃views啦

Back to December係講佢個ex 吸血新世紀果個狼人Taylor，後悔之前冇好好對佢

Tay Tay邊有錯㗎
係全世界人迫害佢，佢先會迫於無奈出歌反擊人㗎咋

雙腳世界第一

真。樂壇公廁

死八婆

已經變象腿

其實係人媾佢 定佢媾人

屌那星 以前真係世界第一

真人應該係超級怨婦

Calvin Harris 唱左？

人地有錢有名氣有樣, 鍾意得閒攬邊條仔都得啦, 分手又可以寫下歌, 都唔知幾嘆, 一定要結婚既咩

理得佢私生活幾淫亂
d歌好聽就得

佢2016年同VOGUE拍73 questions to celebritie明明仲好苗條
短短一年姐，點解身形會脹左咁多？
我有d懷疑鬼妹到左一定年紀都會突然發福

Coz she’s dead!
Oh look what you made me do

你都未撚化

咁又未去到象腿
唔係脹左好多啫仲減到既

應該同兒家條仔飲飲食食 肥左好多

起碼肥左十幾磅

新碟首getaway car好明顯係唱緊loki啦
講到明只係想借loki做藉口同ch分手
當人係水泡 仲要唱出黎 好撚仆街

咁講啦 做得偽人邊個唔假?
係美國出名又大支嘅女歌手個個都咁bitchy架啦
Taylor Swift意扮哂野又鍾意斤斤計較我好同意嘅
但係好心某d人唔好咁雙重標準囉
借踩Taylor Swift黎抬高Katy Perry
Katy Perry大癲大肺就一定真性情阿?
暗串Britney Spears單野點計呀?
原本又話dancer單野唔想再提
轉頭上carpool karaoke為左宣傳新album咪又拎返黎抄作
其實咪一撚樣咁假

以佢咁好勝又小器性格 會唔會係咁講想跌咗落地拿返渣沙
想同ch分手咪分手囉 好好地講清楚有咩問題？根本同loki一齊係虛榮心作祟

大把人過咗30歲都仲係on99咁
叛逆同年紀冇關係

串Britney嗰吓極反感

個期邊個紅 佢咪食邊個囉

最迎對波大左好多

呢首應該係佢黑歷史

Haters gonna hate hate hate hate

分手寫歌都算 次次都講到自己唔係錯咁
但又要踩人抬高自己 真係正如上面個位巴打講
佢拍過咁多次拖都分手收場其實佢自己唔多唔少都有啲問題
條女真係姓賴 佢就無辜人地就衰

點解ed會同佢咁fd

肉地

兵

發覺鐘意親Taylor swift既女 多數都係臭雞

我無記錯的話佢對腳係有買保險

假波黎，以前佢係飛機場

呢個真 十居其九都係個人on9又自私到冇人有嘅女

係 咁肥左有無得claim

扮野姐佢 唔係點make noice

連詩雅根本都唔夠佢黎

我Gaga唔bitchy架 行內出晒名超好人超nice

Lm

Gaga 大愛
利申 little monster for life

Ellen show 成日笑9 Taylor

呢一集Ellen Show似乎笑緊Taylor trademark歌詞

乜撚都買版權
成個小學雞咁唔鍾龍人地跟佢用邊個字咁 屌

其實近期d歌係受圈內大太壓力先爆出黎

佢係圈內成日比人杯葛

佢自己咪係最紅個個囉

sor我錯
係「十個入面有九個都bitchy」先岩
愛gaga

28歲仲唱Love Story 又比人話扮純情

Back to December 好似係講狼人

Getaway car 講離開佢

有咩
唔通佢喺reputation tour果陣翻唱？

Katy Perry根本八婆

TS就心智未成熟咁款，所有歌都情情塔塔
聽多都厭

我指如果佢28歲重行緊country song 條路,就會比人嫌扮後生
同埋佢唱country song 紅左之後，d人就開始笑佢d歌娘同村姑style, 可能係其中一個原因開始轉型 但其實村姑歌正好多

agger
KP明明假到出汁都有人撐

TS又堅係小學雞
1989開始想扮成熟
但係一畀kardashian撩一撩又即該破哂功
有歌聽之餘又有drama睇 簡直一大樂事

佢可唔可以快D瘦返

KP成日Twitter lowkey diss
Swish swish 呢首垃圾就唔好提啦

連登不嬲邊個紅咪反邊個

我都覺
嗰陣細細個第一次買佢隻碟fearless首首都好聽
見佢變成咁 變成另一個pop song star

紅咪多人留意 先會見到佢有幾on9架麻
唔紅洗撚理佢咩

佢個squad又係好撚神奇

佢係以前俾人排擠嗰啲嚟

呢篇野話Taylor Swift Squad有15條潛規則
第14條真係大惑不解: You don’t choose the squad. The squad chooses you.
即係你睇中人, 人地就一定要入你個squad?

睇晒15條rules, 總括黎講就係要人聽晒Taylor話, Taylor叫佢地做咩就做咩

Getaway Car啲歌詞好雞好公廁

肥左幾個碼, 大左都合理, 可能谷出黎

佢轉pop當中最大嘅因素其實係因為佢覺得Red係值得拎Grammy
但嗰次食白果 於是下定決心轉pop